認真可以拎足$4000 都係香港正宗新低端人口

先唔計未畢業同廢老
我地連登仔個個起薪$50-60k 退稅低置退差餉都無左啦！
大家同意嗎？

仲有家庭主婦唔計

乜Q都唔計你講晒啦

高/低你老母端